你班仆街 個個場都咁玩 仲洗做生意嘅？

新鴻基
九倉
等緊攬炒

唔撚洗做生意啦

死黑警 阻住人做生意

唔好唔記得又一城

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

目的已達

係囉正仆街

共同目的：購物
有種限制每次最多四名顧客入商場吖笨

和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街

sell hk
奶共吳光正
一定要去買嘢支持下

狗賊撩事鬥非阻人做生意

黨鐵

恭喜發財！！

mtr mall好行

死黑警阻人搵食

無狗係到咪大把生意羅

啲狗老是常出現

呃ot

蠢

有拒絕攪炒大聯盟，驚閪

得閒去唱下歌仔

五一行街shopping

支持警察全面進場

推

一撚定係攬炒新鴻基先

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

提防便衣狗
小心被跟蹤

上年都係咁玩緊

咪就係

毋忘新世紀

鴻基先啱

五一黃金周大家知要去邊啦

攬炒

贏哂，今晚終於可以煲底見

宜家支那送埋大禮
加速攬炒

五一黃金週 攬炒回來

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

Pishhh

我覺得每次唱歌都要配合埋爆買黄店！咁樣先見到個威力！

返嚟啦香港人

唔入 阻止唔到合唱
入又搞到商場閂門
點玩都輸

入面D大公司連鎖店咪好頭痕？

一撚定要搞新鴻基，黨鐵商場

721

市民振興經濟

黑警破壞經濟

係時候各種和你Shop啦

TVB 財務狀況嚴重倒退!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

G chi

狗到即散

做生意者，唔岩講到岩lo

奶共地產商優先幫襯啦

有無九倉商場時間表？

爽啊

和你shop係至勝之道

勝哂 大獲全勝 可以休息啦

做個好市民，一見到警察就好走啦，唔好阻住警察叔叔做嘢

push

Mon post 狗
係咪覺得自己存在感返晒嚟？
成個政府又要靠你哋

唔好on9啦 你哋幫手攬炒咋

推呀
紅底商場仆街

首選黨鐵商場，筆數未清

兄弟爬山，各自努力！

仆街黑警
阻撚住晒搵食

五一黃金週唔行商場都唔知做乜好

唔經唔覺，玩咗9個月。

點唔都要行下又一城既

五一黃金周 幫襯完黃店 就去Shopping

本身都無生意

德福廣場 青衣城

一少左獅鳥，啲五毛就浮曬出黎

一個拳手，一定要建立自己的節奏。能夠令對方跌進你的節奏，他就逼着跟你走。能夠打出你自己的組合就屬於你的節奏。能夠打出多變的節奏，就是一個好拳手。

周圍行下先

最撚衰都係黑警